%Tagged EMC specific preamble

% See hyperref documentation for information on those parameters
\usepackage{hyperref}
\hypersetup
{
bookmarksopen=true,
pdftitle="Tagged EMC - ALERT Run Group Proposal",
pdfauthor="Rapha\"el Dupr\'e", 
pdfsubject="Tagged EMC - ALERT Run Group Proposal", %subject of the document
%pdftoolbar=false, % toolbar hidden
pdfmenubar=true, %menubar shown
pdfhighlight=/O, %effect of clicking on a link
colorlinks=true, %couleurs sur les liens hypertextes
pdfpagemode=UseNone, %aucun mode de page
pdfpagelayout=SinglePage, %ouverture en simple page
pdffitwindow=true, %pages ouvertes entierement dans toute la fenetre
linkcolor=linkcol, %couleur des liens hypertextes internes
citecolor=citecol, %couleur des liens pour les citations
urlcolor=linkcol %couleur des liens pour les url
}

